未訓既入黎 但係入黎既人我要講聲多謝

首先要多謝連登先
無論 新聞 娛樂資訊 突發事件
都唔係新聞Apps第一時間知道
反而係連登收到最快最新消息
做左多年CD ROM 依加可以直接出post 係特別感觸

入正題
入得黎睇 唔多唔少都受到我既負面情緒影響
所以講句唔好意思先 可能令到訓唔著既人更加失眠
平時臨近十二點 開始有啲失眠叫春post 甚至自殺post
我係到諗左一陣

其實最關心你既人 最需要聽到你講自殺post既人
乜唔係身邊既家人同朋友咩
現實岩岩相反 竟然係班互不相識既網友
係咪家人同朋友無好好主動關心你
係咪你亦都無好好同家人同朋友認真傾訴
係香港既社會 個個都戴面具
唔想比人知道自己既煩惱同感受
當然係香港的確有好多負面情緒走出黎

既然都出左世 最多香港玩埋我呢代人
我唔會比我個仔出世受苦
最盡量都係想自己同身邊既人係甘艱難既社會入面好過啲
都係想大家多啲關心身邊既人
當然係你值得關心既人

家人無得選擇 知己又難求
有一樣好都算唔錯
兩樣都無既人
唔係攞景振興
仲有我地

多愁善感既人 係難訓啲...

第一次 唔好屌咁金

唱首歌比我聽

唱就唔好 Youtube聽首海闊天空好訓